俾化雲左一巴右一巴

你走啦， 我唔想搞大佢呀

屌你 燈撚到

好燈